「姊弟戀」我有個女神家姐

樓豬想新手上路試吓寫一個姊弟戀嘅故，如果各位有興趣嘅話不妨俾個正皮或者LM，比樓豬一個動力寫落去。唔講住po文先

無興趣 唔好寫

呢個唔係姐弟戀，係亂倫

「起身啦！再唔起就冇早餐食！」拎住鑊鏟，着住圍裙嘅家姐企係我床邊，擺着一副冇我好氣嘅樣。

「我數三聲，再唔起身你就知死！3～2～」

「起啦～起啦～麻鬼煩。」我揉一揉隻眼，家姐着住圍裙真係好人妻feel，本身個樣已經係女神級，真係人靚着乜都靚。

講下我家姐先，大我兩年，165左右，眼大大，鼻高高，嘴細細，五官係好襟睇嗰種，起碼我睇咗十幾年都未厭，黑色長頭髮，皮膚係嗰種牛奶白，唔會白得太誇張，啱啱好嗰種。雖然佢成日都話減肥，我已經同佢講你身材已經好好，再減就會變排骨。重點係嗰對又長又白嘅腳，成日係屋企着住熱褲周圍行，真係睇到我扯扯地，利申超級腳膠。

「諗咩諗到呆晒呀？快啲刷牙洗面出去食早餐啦！」家姐真係連把聲都好好聽

「得啦！師奶家姐！」雖然我真係好鍾意家姐，但係我完全唔會向佢表露我對佢嘅感覺，你知啦毒撚性格，對住鍾意嘅人永遠都講唔出真心話。只係會串串共，成日話佢煩咁。

「仆街！」我揭開張被企起身之後先發覺我係晨勃緊，仲要扯到行一行，條孖煙通喺家姐面前起咗個帳篷。今鋪真係尷尬囉。

「嘻嘻～睇嚟細佬大個仔啦喎！」家姐暗着嘴笑住咁講，然後轉身返去廚房繼續煮早餐，完全一啲尷尬都冇。

趁刷牙洗面呢段時間就講吓我呢個小毒撚啦，其實都冇乜好講，典型毒撚配置，四眼，油頭粉面，175左右，60kg，樣又未至於話衰嘅，唔起眼囉。才能？唔好玩啦，琴棋書畫冇樣叻，唔好話做運動，我係體育堂都會扮唔舒服坐側邊嗰種人。平時有咩做？打機同黐住家姐囉。

「快啲啦！凍哂啦！」話口未完家姐已經煮完坐低食緊。

家姐每朝都會監我食早餐，話我太瘦啦喎，唔食返大隻啲第時冇女仔要。我心諗我個樣就算幾大隻都冇人要啦。

「唉～又係腸仔太陽蛋！」我細細聲埋怨，跟住我就坐低喺家姐對面

「家姐每朝特登早起身整早餐俾你仲要喺度嫌三嫌四！」咁都聽到？佢塊面鼓起泡腮，用筷子打咗我一下頭

「講吓笑啫，家姐煮咩我都食！」梗係即刻氹番佢啦，容乜易聽朝起身枱面得返杯水

「算你啦。」家姐甜笑左一下就繼續食

我好鍾意食飯嘅時候坐喺家姐對面，對住個靚女食胃口都好啲呀嘛，同埋見親啲情侶出街食飯都係面對面坐，順便可以ff下家姐係我女朋友。同埋坐佢對面先可以光明正大望住家姐食嘢嗰陣個樣，家姐又唔係唔知自己塊面有少少Baby fat，佢趙嘢嗰陣個嘴會好似雞泡魚咁郁吓郁吓，真係好鬼得意，見到都想伸手搣一下

有一次食晚飯嘅時候我真係忍唔住，情不自禁伸手搣一下

「喂！作死你呀，整蠱家姐！？」雖然佢咁講但係我知道佢唔介意嘅

「其實家姐知唔知你食嘢嗰陣塊面啲肉會郁嚟郁去？」我縮番隻手

「你而家即係話家姐肥啦？哼！」家姐橋埋雙手，鼓起泡腮扮嬲，其實我想話佢聽佢扮嬲個樣仲得意，會令我更加想搣佢

「家姐終於都知。。。」我永遠都會忍唔住激下佢

「係呀家姐依家知道自己好肥，咁你唔好同家姐爭嘢食啦！家姐要自己食啲餸佢！」佢賭氣咁講，其實我知道我唔食佢煮嘅嘢佢會仲嬲

「你就想啊死肥婆！」我即刻夾晒啲餸落我個碗度，仲伸條利出嚟扮鬼臉嘲諷佢，之後即刻衝入間房鎖門。

「你以後都唔准再食我煮嘅嘢呀陳家明！」一諗起佢喺出面激到塊面紅晒，嬲到扎扎跳，就好想出去恥笑佢，不過我知道我依家出到去係必死，所以都匿埋喺間房食完先算

仲記得嗰晚我特登喺房到打兩個鐘機，等家姐消下氣先出去，諗住死都死得冇咁慘。諗返起都覺得好笑。

順帶一提我同家姐嘅關係真係好好，成日都睇到啲連登仔話自己家姐嘅性格真係好閪，又自私又乜乜柒柒咁。相反我家姐真係一個勁大方嘅人，基本上買乜都會預埋我嗰份，生活用品都係我同家姐兩份用。細細個老竇一早走咗佬，阿媽要打兩份工先養得起我地兩隻野。所以屋企長期都係得我同家姐兩個，一齊同家姐黐埋係張梳發度睇劇，得閒玩下煮飯仔咁，老實講我都覺得幾享受，冇咗老母喺度仲自在。

「我食完啦～換衫先。」家姐一行一跳咁返入房，真係好鬼得意

家姐唔喺我對面即刻食慾都無，我都快脆食完入房換衫。我一路換衫一路諗住家姐着校服嗰個樣，已經好耐冇見過家姐着校服，今日終於開學可以睇返夠本，平時家姐同我出街嗰陣都喺T恤短褲居多，小小淡妝，其實已經正到傻，又有得睇腳仔，不過着校服嘅家姐又有另一種正。。。

「細佬得未啊？開學日你都要搞到我遲到啊？」一時唔為意ff耐咗添。

「黎啦！」我即刻拎起書包開門，着住純白校服嘅家姐已經喺門口咬住髮圈，紮住馬尾等緊我，呢個動作真係引死我，由於雙手紮緊頭髮，校服嘅上身都比家姐C級上圍撐起，我點知的？廁所成日晾住佢啲Bar好難唔知㗎喎。着住校服嘅家姐真係比我一種好清純嘅感覺，成身白色真係好似仙女咁，真心講其他女同學喺家姐面前真係連車尾燈都見唔到。

「細佬做咩眼甘甘望住家姐啊？仲唔行？」家姐好天真咁望住我，好彩發現唔到我視姦緊佢姐。。。

「行囉！」我拍下自己塊面，不斷同自己講清醒

之後我就同家姐並肩咁出門口一齊返學。

唔記得咗同大家講，我同家姐同一間中學，仲記得嗰陣時小六升中一嘅時候，家姐同我講程分試要考好啲，第時先可以升上家姐間中學

「我都冇話想同家姐同一間，小學對咗你六年唔通中學又要對多你六年咩。。。」我記得嗰陣我係打緊機，係呀我啲毒撚性格又黎啦，明明想黐住家姐，但係死都要扮都唔在乎

「哦，家姐知㗎啦，而家升上中學想識其他同學仔啦，抌低家姐唔理啦，唔想再理家姐。。」家姐好似不斷自己同自己講嘢咁，越講越細聲

正當我開始覺得佢有啲煩，想叫佢收聲唔好再嘈住我打機嘅時候，我發現家姐隻眼好似有少少紅，講嘢仲好似有少少吞咽嘅感覺，我成個人呆左，家姐無啦啦做咩咁？

「家姐做咩喊呀？我係咪做錯左啲咩啊？唔好喊住先啦？」我即刻放低滑鼠鍵盤，拎咗兩張紙巾比家姐，因為我真係未見過家姐咁樣

「細佬係咪要抌低家姐啦。。係咪唔鍾意家姐成日煩住你。。。係咪厭咗我啦。。」家姐抬起頭望住我，我先發現佢眼濕濕就嚟想喊咁

「我都冇話想同家姐同一間，小學對咗你六年唔通中學又要對多六年咩。。。」 我諗翻起頭先講咗啲咩了

「我講吓笑咋，我一定會考好啲，中學繼續黐住家姐，家姐唔好喊！細佬知錯喇！」身為毒撚嘅我見到女神因為自己而喊真係好心痛，好冇用，冇諗過無意中嘅一句話竟然可以對家姐有咁大打擊

「勾手指尾，唔准呃我！」家姐伸出嘅右手尾指

「I promise!」我亦都伸出右手尾指

「嘻～唔係咁讀啊！你邊度學返嚟㗎？」估唔到我誤打誤撞讀錯英文可以氹番家姐笑

「睇美劇學啲人講㗎囉！」

「靠你啲英文就想考到家姐間學校就死得啦，唔准再打機啦，家姐幫你惡補！」家姐半笑半認真咁講

「係～知道家姐！」雖然我打緊ranking，但係諗到依家再唔努力，之後喺中學冇我保護家姐嘅話，容乜易佢比其他人食咗？家姐唔會再有咁多時間陪住我，係我面前同其他男仔耍花槍，真係諗吓都覺得驚，我即刻熄咗電腦乖乖地做Miss Chan嘅第一個學生。

「係喎開學啦喎，家琪又同細佬一齊返學啊？」樓下嗰看更全叔笑笑口咁問我家姐

「係呀！同細佬一齊返學呀！」家姐真係好有禮貌

「其實使乜應佢姐，個啊叔悶得滯R水吹咋嘛。」好憎啲人明知故問

「唔准咁冇禮貌㗎細佬，平時對佢態度好啲，萬一有一日你冇帶住戶證開唔到門，人哋全叔幫你開門都易話為啲呀！」家姐嗰種禮貌真係唔係扮出嚟，佢就連搭lift嗰陣都會對住啲唔識嘅人點頭，但係出奇地每次人哋都會應番佢，可能人哋見佢靚女掛，比着係我同個陌生女仔點頭，人哋都會覺得俾個毒撚性騷擾緊，走都走唔切啦。

「唔係同細佬一齊返學，唔通同男朋友一齊返學咩？」我口快快沖口而出，其實我即刻想再講啲其他嘢轉移話題，但係無可奈何家姐已經聽到曬

家姐聽到之後塊面紅咗一紅
「乜如果家姐做你女朋友會好失禮你咩？」家姐完全冇介意到我咁講，反而仲用少少認真嘅語氣問返我

「都襯得起我嘅，不過我鍾意妹妹仔多啲囉。」係呀毒撚就係死都唔會認

「哦，咁你今晚搵個妹妹仔煮飯俾你食啦！」家姐講完之後就特登行快兩步唔同我並肩行

「喂唔係呀家姐，你知我鍾意講笑。」我即刻行快兩步跟返實佢，雖然唔知道佢嬲乜，但係氹咗先啦，費事今晚食杯麵。

「妹妹仔邊有家姐好啊？家姐又靚又成熟穩重得來又可愛，又照顧得我呢個細佬咁好，咁好嘅家姐邊度搵呀？」

「哼！」家姐特登拎埋一面唔俾我睇到佢嘅表情，但係我已經見到佢嘴角上揚嗰一下

「家姐忍心睇住你呢個可愛嘅細佬餓親咩？」我嘟嘴，雙手揉下自己嗰肚咁扮可憐

「嘻~傻仔！」家姐摸一摸我個頭，睇嚟今晚有飯食了～

不知不覺間我同家姐已經行到嚟巴士站，睇嚟差唔多可以進行我每日最期待嘅一個環節了。

開錯標題，開過先

lm

三家姐？